上高登叫高登仔 上lihkg 叫乜?

認真問

lihkg仔

唔識讀
李hkg豬仔?

新高登仔

Lin頭仔

on9仔

同香港人一樣。面臨回歸既身份問題

柒

lin登仔

li囝

做咩無啦啦自我介紹

Lin仔

𡃁仔

5p囝咩

25仔

收皮啦早洩

Plus 仔

lm

lin姑仔

連尼仔？

高登新翼仔

樓主個名正

身份確立緊
問題係個名唔知點讀好難搞 同廣東話入文一樣

至net 小人類咩屌你

長撚到咁

Lin仔Lin女

無霸氣

乜

真點高登仔

李仔

傻鳩仔

男人浪漫你識條春

成班移咗民 有乜所謂

Li班囝

拉登仔

連仔

拎頭